已買 蘋果日報 20200912 星期六

已買 蘋果日報 20200912 星期六

已買

今日記得食蘋果

馬友

推

Post曬，希望冇post漏。

馬鋪好似唔多見你